今年東京奧運會唔會延期/取消？

日本爆撚到咁 仲要乜撚措施都唔做 又放生公主號D人
延期/取消

幾大佢哋都會要面子唔取消

只可以取消，不會延期

日爆

點解

唔會
Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

為左唔想冇左大陸客 黎緊成個奧運年全球都冇客黎